情慾短訊流出！18秒視像對話 自拍下體 許紹雄慨嘆「估唔到輪到我」

現年70歲的許紹雄早前在無綫播出的《鐵探》擔任總警司，不過這位綠葉王與太太結婚27年，育有一名22歲女兒。日前《蘋果》收到暱名爆料，提供多張疑似許紹雄WeChat 與一名女子的情慾對話。

截圖中顯示該微信號的頭像及電話號碼，與許紹雄本人是一樣，而對話顯示日期為去年4月27至28日。疑似許紹雄說話相當露骨，女子問他要上身相，許回覆：「我想看你沒衣服的。」

到28日，兩人仍有互傳訊息，疑似許紹雄再向女子說「我好想看你的小XX」，女子反要求對方照片，結果真的有許紹雄的照片出現，並發出一張下體照片。從網上圖片所見，女子的回覆被遮去，疑似許紹雄即問女網友：「視訊你裸露給我看好嗎？」，兩人之後展開一段18秒的視像通訊。

對於有情慾短訊流出，許紹雄今日回應《蘋果》時說：「梗係冇啲咁嘅事啦，而家容乜易畀人整蠱丫，我個感覺係畀人強姦咗！」是否被入侵微訊戶口？他說：「我都唔知發生乜嘢事！都冇辦法架！網上啲嘢亂咁嚟，好似石修同我講，佢比人傳佢離婚，同個助手一齊。估唔到而家輪到我啫！」

可擔心多年聲譽被毀？他說：「都擔心架，都冇辦法，都理唔到。」可會改密碼？他：「我未諗到咁多。」他稱未向太太講述事件：「我未同佢講呀，我而家喺出邊，唔知佢知唔知呀。」許紹雄又謂：「點會用自己真名做啲咁嘅嘢咁戇居吖。」

明眼人

「視讯你裸露結我看好嗎」

都唔似香港人寫喇，屌

點解會有人扮benz

低質 轉移視線

Benz雄番大陸撈咁耐
講野似大陸人又唔奇喎

On9

Cls

係咪得我以為個18秒係benz雄既片

啲連登仔夠成日用杜小喬張相釣厹啦